祝聽日各位放榜的同學個個十四分，順利讀中六

老懵認同

Thx

啱